[大笑咗出聲] 今早9點，武漢武昌和平大道 立交橋塌了 2人受傷

中國建築物不意外

又可以再起過GDP gogogo

中國起橋
人民有錢

又製造就業機會 幫13億人脫貧 為祖國點讚